港共假抗疫封區係咪會繼續癲落去

朝早清零成功 下晝四點半又繼續確診數字冇回落 然後晚上再封

係咁loop落去

你一日對所謂既「疫情」存有恐懼，佢就會，仲會封得不亦樂乎

一日香港人得把口，唔敢動手反抗
一日都會俾人當狗撚

咪再用「清零」大陸用語
根本4區全部都冇確診 分分鐘全部都係MTR 度傳染

我見有啲所謂本土派區議員都仲未醒覺，繼續做城管

最好笑係封的區域冇確診，區域外繼續爆

清零了，多謝林鄭